［有圖］假如香港沒有內地，他們會怎麼樣？

會很好

好撚開心

會好開心

會很幸福

好開心

沒有香港 中國早就完蛋

世界和平

會慶祝

我剩係只知道，如果1989嗰年冇咗香港，中共唔會撐到今日

班狗閪講黎講去都係三篤屁

有其他國家同香港更多更緊密嘅經濟合作
創造大量職位
暫停150
住屋問題解決
最緊要
香港唔洗再送錢俾大陸起埋晒啲大白象

會無哂大陸人

地球人終於得到幸福

不如問 假如內地沒有香港 會怎樣

可能已經冚家產咗

咁咪冇左黃大仙囉 會點姐

佢地真心咁諗
1997 前香港係點？

快快也

我地帶舊衫褲上去救濟佢地

會生活得好好

仲記得細細個跟呀爸呀媽拎住一袋二袋逼火車返鄉下比d 衫褲鞋襪比支拿d 親戚 連我果陣最鍾意既暴龍機都要比呀爸比左我呀叔個仔 遊戲機我老豆買比我呀叔個仔都唔肯買比我

上面d親戚搶撚左部gameboy 然後老豆唔撚幫手 仲加把口由佢玩喇 做唔唔得咁小氣

要不是大陸
你們香港早完蛋啦

會好好多

會做到 國際大都會

唔好如果，快啲變真啦

冇哂黑警
全世界變返和理非
一場遊行KO政府

你哋啲蝗返大陸啦

會好過𠲖家

會係東方之珠

會係一個真正的香港 我屌你老母 支那狗

點解啲大陸喱咁自大？自卑所以自大？
一方面來香港搶奶粉搶學位搶疫苗，一方面又係咁屌香港

好撚好

一樣 老豆未結婚之前接濟成份糧俾親戚班細路
佢地而家個個有家庭 我老豆幾年前亦死左 一句關心 一分錢都冇拎過出黎幫我地
發誓以後唔同佢地接觸

有聲

好過而家不知幾多

冇支那就會好似97年前世界數一數二的金融中心同城市

返返97年錦樣

幸福到爆啦會
香港人將來成為最球最撚幸福城市啊

香港乜柒都係支那搞出黎架

超開心

以前History 老師話 d人着勁多件衫然後收埋d肉係身攞上去

最起馬啲豬唔會死得咁慘先
其實生活上真係對香港人無任何益處

講反左了傻佬

少近120萬人
約40%住公屋
立即釋放出16萬間公屋，足夠清晒而家公屋輪候冊上嘅申請有凸

新加坡

短十年命都制如果冇大陸人

97金融風暴時期
大陸人月薪有冇300蚊？

香港係靠自己外債挨過去
董建華請示北京救港
北京話會破壞一國兩制唔救呀嘛

以佢年紀應該記得以前香港人點接濟佢地
都可以失憶咁

全世界都會好撚開心呀！

垃圾國家中国

直情有害啦
間接搞到物價貴哂

香港國

無香港首先89-94餓死幾億人先

走啦撚樣

有骨氣真係咪撚落黎

支那係有d文話係支那開國庫比香港任用
同緊爽話97前無民主無遊行無自由一樣
講100次就有人信

大陸班人 係咪比人洗腦 洗得咁勁

定係沒腦個D 特別鐘意上鏡

會很好啊屌你老母

會好開心 咪撚黎呀

環境會好好多

無沙士屌你老母

仲要覺得佢地嚟係我地福氣咁

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

係囉係囉
實係啦

憑空想像?好嘢窩

超星趕美

支那狗

我會自己有層樓

呢啲就係大陸文宣造成 只有人欠佢, 全世界都需要中國人

如果支那冇咗我哋, 佢冚家剷 滅 黨

俾d支那豬睇就岩
但班支那豬一定無視
等同無視毛語錄一樣

會有好日子過

讀多啲書 睇下香港史啦大陸仔

使乜讀書 我依家睇緊啦 香港屎

讀書啦白痴仔
改革開放個陣無香港人頂住大陸一早食屎

會好開心 因為會發展得更快 會唔俾大陸拖慢

無知真係可怕

會係我一生人最開心既一日

你居然識改革開放 睇黎無肥佬窩 恭喜你

冇自由行

呢個世界無左中國呢個國家會好美好

不嬲係香港帶起中國經濟
因為自由貿易港

英國就帶中國走入世界視野
帶中國入聯合國

班支那人就係唔識感恩圖報

係70年代香港撐住30%GDP，之後香港一堆一窮二白既人上去開廠，創造就業，今日先有你地呢班仆街5毛

哦

冇香港大陸點洗黑錢啊

屌你老母

block左個件p牌仔
唔洗講咁多

香港警賊 推人落街
打記者 打立法會議員

現在呢班蝗, 支那人 嘅老豆老母 &上一代, 當年連褲都無得著

忘恩負義
開始有小小錢就開始打壓人

功成不必在我
我在必不成功

那麼人人可以買樓 唔會俾支那人炒貴哂

會非常好 非常繁榮

係囉一定係咁 唔好落嚟 食你屋企啲大頭奶粉同豬瘟豬肉 打你家鄉啲黑心針啦

普天同慶

煩唔煩呀你老母
仲噏緊97年索老狙擊
仲日撚日睇環9時時打飛機朱鎔基救香港
仆你個街開撚左人仔出黎俾市場玩先啦大陸救港
人地玩港銀美金你估玩人仔咩on9仔

其實大陸係咪係咁灌輸”沒有中國消費就沒有今日的繁榮香港” 有冇咩 source 可以證明到佢地依個觀念係on lun 79?

其實可唔可以同佢講我唔洗佢地幫？

咁點解又湧落黎呀膠

臭支那豬你媽是共產黨的免費性奴每天在長安街被200架坦克炮管插爆B流的滿路臭水被皇軍抓進豬場里強姦114514遍，操得你媽子宮脫垂現在無法賣屄維持你這死媽廢物的基本生存了 你婊子媽逼內靈堂失去重力將胎盤以瘋狂宇宙速度發射至你的馬眼之中將你整個人轟炸成一具乾枯骸骨再也無法在再教育營馬桶水箱中享受上網黑屁體驗於是野爹我大發慈悲將你做成人肉包子送給習近平塞進金三胖的屁眼裡被習近平看過的所有書裹上你婊子媽生蛆屍體不斷在廣場上碾壓可就在這時因你婊子媽體內沼氣爆炸奇妙深刻的讓你們全家被壓縮成死媽蛤蟆在習包子的光速扛小麥能力下被丟至漢朝成為匈奴兵專用充氣維尼小熊好讓你們在地府也能被堵住屁眼拉不出大便你媽在長安街路上被十萬甚至九萬條皇軍同時捅開濺得滿臉噴糞還有你媽爛掉的半邊B你媽老臭b爬著到路邊幾頓狗屎里拿著一根根比你短命爹小的像針一樣的b粗數萬倍的狗屎一根根塞下你媽那懶得像馬蜂窩的半邊b里才剩下滿腦子屎的狗頭人身的雜種那個人就是你飛媽呢我把你婊子媽綁在車前面把你爹通商寬衣了綁牆上幾把用502綁起來開著車就撞上去你媽瘋了似的大喊孩他爹老娘來了你爹享年12歲伱媽的逼里有黃金我就是黃金礦工把你媽的子宮都勾出來看看是什麼得天獨厚的臭逼生出了你這個狗東西哎呦大年初五你媽早上剛在廣場被坦克車扎死下午你爸就開始打你奶的主意怪不得會生出來你這個媽都不如的雜種快跪下來求你大爹我一刀砍下你的媽頭可憐兮兮的雜種狗送來親場不知珍惜被我一招二百斤小麥擊穿大腦鮮紅地血液灑滿長安街你梅毒婊子媽給我開著裝甲車碾成一灘爛泥 竟然組合成了一副精美無比的拼圖 拼好後上面寫著8個大字狗他媽的拉起大便只見我扣動扳機立刻發射無數子彈掃射你媽大逼後還發出陣陣龍嘯聲。

會乾淨d

沒有蝗禍

佢地大陸人，仲係停留係投資，多遊客會促進經濟論。

但香港問題係，經濟過熱，熱錢太多，財富不均，遊客過多。

每年遊客量升20%，點頂？

P牌仔

唔洗同佢講，直接block ok

沒有內地，香港人不需要搵幾萬蚊一個月人工都供唔起層樓
沒有內地，香港人不需要用48億買水，可以自己整海水化淡廠
沒有內地，香港人不需要去屋企樓下都要避喼，仲要俾人撞到之後係俾人鬧

仲有太多，請各巴絲接力

如果大陸當年冇香港富商投資建設，
你班傻仔仲耕緊田ja傻閪！
諗野先諗先後呀柒頭！

你係咪唔識睇下啲歷史
睇完我驚你會問香港有內地會點

現在是大陸人消費過多

就算一個專做遊客的主題公園，遊客過多，都會搞死個公園啦。

係香港唔肯閉水喉，不繼放人過黎迫爆香港

錯不在大陸人，錯在港府

所以我們要對準政權，反港府政策

香港人會得到真正幸福感

會一直爽

要是沒有香港 你d bb毒撚死晒啦 咁就再冇中國

沒有內地，我們不用學垃圾普通話，不用星期六日，不去尖沙咀旺角等地方。

唉，你去海洋公園
遊客過多，人地公園都識截龍cut人
以保證遊客體驗和質素

香港政府唔識cut人
所以錯在港府，問題不在內地遊客

其實現在呢個時間
香港政府先係問題
問題仲嚴重大陸政府

內地無咗香港會點就真 鎖國？

諗下香港急速發展個陣 有無要你地幫過手
到香港掂個陣就黎r 要送大禮俾你地都算
再俾你地調轉黎講靠你地

果然唔用粗口就無嘢講

單機啦屌你老母

條街即刻寧靜一半

我會過得好撚開心

食屎啦支那!

幸福和平無煩惱

幸福感會顯著提高

沒有沙士

收皮啦五毛狗，人哋認真答你就避答講個哦字就算，淨係識得spin落人哋講粗口，討論都唔識學咩人用討論區，單機啦垃圾

會更好

97 前咪又係咁過，唔好自欺欺人啦，冇人需要中國啊

會乾淨好多

世界會更美好

人唔笑 狗都吠啦

冇左九龍港島同新界又真係唔得喎

大陸幫左我地d咩
Bye啦好嗎

會得到真正的幸福

幸福快樂呀屌你

反你老母閪

又係依d野
我想問佢地
你地大陸九十年代改革開放，冇香港人支持，佢地又會點

會好幸福

香港會好好

1842
1949

假如香港屬於美國， 他們會怎樣？
假如香港屬於英國， 他們會怎樣？
假如香港屬於德國， 他們會怎樣？

會有民主同自由
會無沙士
會無一街金舖
唔會由100幾萬買500幾尺單位變買一個車位
會無今日既局面

再多d都仲寫到

會一天都光撚曬

天堂

點解要反問
點解你唔具體啲咁講清楚無咗會點

咪97之前咁

會更好囉dllm

病豬屎水送都唔要囉

如果你地19XX年無香港比錢你，食緊泥翻鄉下屌西啦

總之 班大陸人無一個係無辜

假如當年中國沒有美國果兩枝原子彈，他們會怎麼樣？

試試不就知道了？豬閪

開心過而家好多

旅遊業佔好撚少咋喎

去返以前啟德年代，香港最輝煌既時候

屌你老母大陸狗

食返自己d毒奶粉,黑心食品，用返假貨啦

好撚幸福

人人有樓住

天下太平

地球切除癌細胞

收香港錢、口交部譴責、推埋啲惡法嗰時又唔見佢哋話會破壞

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

假如地球沒有中國人會怎麼樣

有民主 經濟繁榮 人民生活美滿

會好撚好
好到不得了
回復寧靜
我地求之不得

Ignorance is not bliss

你個名

會自給自足 好似童話世界咁 幸福快樂地生活下去 直到永遠 阿們。

乖你地啲錢都係你地啲同胞賺翻
我地幾時有收到你一蚊阿
你地吾諗下我地俾咗幾多錢你地

雖然係97後嘅事
不過我細個部nds都俾老母送左俾親戚諗起都唔開心

講到好似因為佢哋嚟所以好 明明就係因為我哋好所以佢哋先嚟

會很高興

真國慶

其實佢地咁唔鐘意，咁直接唔好落黎買野喇

睇左都唔知世界8964禁運中國
讀屎片嫁你

講緊自己

點解無人再提林鄭! 文宣組唔該幫手帶風向對準返政權

中國人嘅善心係世界知名嘅
就算唔鐘意，都仲要益香港

支狗真係可以將d野掉轉來講唔眨眼
呢個世界最可怕唔係窮兇極惡
而係無恥

香港地魚翅撈飯果陣支狗仲係農村用自己d屎耕田咋，屌你老母

𨳒你老母！咪𨶙講到支那咁無敵！

血濃於水

香港發達嗰陣中國仲鬥緊地主

支那揸乾揸淨香港都唔會放棄
仲要食埋香港塊地

完全冇問題
依家就係話唔要內地

假如內地沒有香港，水貨都冇得走

P牌仔小學畢業未？
字都未識多隻就唔好出嚟搭嗲啦
仆出嚟畀人笑咩

割左香港佢啦 等咩

一定好正

會點都好，關支那撚事

我見佢老母日日吊係廣場任人騎
個老豆仲笑哂口咁一蚊一蚊咁執
仲有啲主人帶哂動物黎
掉低張100 哇 個場面幾震撼
然後佢老豆仲問個主人可唔可以屌埋佢
買一送一咁喎
點知個主人叫佢奶返乾淨滴落地啲精同屎
佢老豆仲口upup 話呢鋪發達啦
我咁大個人都未見過泥沙地都變鏡面
呢件垃圾聽講係之前唔知點生出黎既
我都幾同情佢嫁，日日靠奶老母個臭閪
同老豆爭食 咁都養得大
果然中国多奇人

開心好多

D錢只係俾哂d藥房同大公司老細咋